霍金逝世 Mandela Effect

會唔會好似曼德拉咁 幾年之後又冇死過？

係佔中，butterfly effect，整死霍金

飲雙氧水就會